% !Mode:: "TeX:UTF-8"
\chapter{简介}

\section{项目说明}

	欢迎使用兰州理工大学毕业设计论文\LaTeX{}模板，
	本模板基于\href{https://github.com/BHOSC/BUAAthesis}{BUAA\hyp{}Thesis}
	项目进行二次开发，根据兰州理工大学《本科生毕业设计（论文）规范化要求（修改版）》要求来编写。
	
	目前本模板支持本科毕业设计论文要求规范。
	
	本模板在编写过程中尽可能满足学校以及学院要求，但是由于原始规范主要针对Word。
	和\LaTeX{}之间不可避免的差异，加之编写者的水平限制，本模板很难做到完全一致。
	希望本模板能够对各位同学的论文撰写工作提供便利，
	如果您对开发和完善本模板\,LUTthesis-bachelor.cls\,有兴趣，
	或者有任何想法和建议，请与我联系！
	
	{\heiti 注意：}本模板在尽可能满足学校要求的同时，在细节处理上，
	倾向于遵从\LaTeX{}排版规范，避免使用奇怪的宏包和编写者认为不规范的设置。
	所以难免和学校提供的基于Word的样张存在细微差异，请谨慎使用！

\section{相关信息}

\subsection{模板维护及联系方式}

	\begin{tabular}{ll}
		JanYFans & \url{https://github.com/janyfans}
	\end{tabular}

\subsection{代码托管及相关页面}

	\begin{itemize}
		\item 毕业设计论文模板代码
		\item[] \url{https://github.com/janyfans/LUTthesis-bachelor/}
	\end{itemize}
	
\subsection{项目协议}
	本项目主要遵从以下两套协议
	\begin{itemize}
		\item \href{http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt}
		{GNU General Public License (GPLv3)}
		\item \href{http://www.latex-project.org/lppl.txt}
		{\LaTeX{} Project Public License (LPPL)}
	\end{itemize}
	
	使用前请认真阅读相关协议，详情请见项目代码根目录下的 LICENSE 文件
	
\section{免责声明}

	本模板为编写者依据兰州理工大学《本科生毕业设计（论文）规范化要求（修改版）》
	编写而成，旨在方便兰州理工大学本科毕业生撰写学位论文使用。
	
	本模板基于北京航空开源俱乐部维护的《北航毕设论文 LaTeX
	模板》（网址：\url{https://github.com/BHOSC/BUAAthesis}），进行二次开发
	而成，部分代码参照其内部实现。
	
	如前所述，本模板为 \href{https://github.com/janyfans}{JanYFans} 依据学校
	以及学院的要求规范编写，学校目前并未提供官方\LaTeX{}模板，也未授权第三方模板
	为官方模板，故此模板仅为论文规范的参考实现，不保证格式能完全满足审查老师要求。
	
	任何由于使用本模板而引起的论文格式等问题，
	以及造成的可能后果，均与本模板编写者无关。
	
	任何组织或个人以本模板为基础进行修改、扩展而生成新模板，请严格遵守相关协议。
	由于违反协议而引起的任何纠纷争端均与本模板编写者无关。
